上帝可唔可以創造一樣唔會被連登仔屌嘅野出黎？

無見過有野連登仔係唔會嘈

大家都掛著屌人

好似未有人屌過人地老豆

你以為啦
Hehe

黃子華

陳奕迅

fail

女人
成班毒撚邊有得屌女

我頭先就咁google下都有

用念力屌過無數條女

未出現既事/物

大把連登仔屌緊未來會點點點